［突發］2018-2019年度公務員薪酬調整數據出爐

一山還有一山低

個遞增薪開支%竟然咁高，玩撚完

影響公務員士氣

唔係加呢個百分比喎
係趨勢扣呢個

其實都差無幾，如果得出3%通脹，要減2%呢個... 咁實際加薪得1%

最後低級公務員加幅會同中級公務員睇齊

咁少 大學生仲話想考aco做狗 私人工抵做好多

可能又係2.5

通漲10%

士氣10%

之前吹到今年5-7%

屌呀 即係幾多

其實股樓俱旺，有5~7%期望都合理

嚇撚死咩

姐係5月16號有結果

有沒往年紀錄比較下

跳pt再加薪，玩哂